贏在起跑線？

出世時既環境已經注定你一生。
利申 我係右邊

你地又係邊一邊？